Uber 上市有冇水位炒??

今朝睇TBB 新聞, 話會上限定價, around USD50.

之前 Printerest, Beyond meat 上市都爆升，
唔知呢隻有冇得執

今期8仔好似 開戶迎新送Uber股票

ALL IN

有

All in 斗鱼好過

All in!

訂價$45

仲未買得

係咪11:00開？

等緊

一開就插 都係唔好買

43蚊買咗即刻插落41，諗都唔諗走咗

宜家升返曬

不要再說了

最醒係你

好撚好笑

無膽呀嘛 唔好再笑

50 gogogo

買左，短炒

幾時有得沽空 沽爆佢

雖然遲左睇到個po 但見到lyft咁既樣仲點會玩uber

tsla先400幾億市值，有技術有概念，出個sw即變無人駕駛既 uber

uber 乜都無都成700幾億，市值又唔似之前個幾隻新股咁細隻易炒，都係算了

睇下盤前

沽爆佢

跌撚到仆街

uber市值仲高過tesla